[外協Post]男人外貌評分等級1-9 入嚟睇下你自己幾多

feel到自己0分

一分

唉 不要再說了

2 八両金
3 william hung
4 張如成
5 馬國明
6 郭富城
7 關智斌
8 陳冠希
9 吳彦祖
10 張國榮

屌 即係99% 2-4

事實如此
佢嘅準則就算係放係女人身上
應該都有90% 2-4

平常人1-7
明星8-9
已故明星10

連登手足一定係神活級別

6...身高

陳冠希會輸吳彥祖？

樓上張國榮型容得好好